我同左一個好親密嘅女性朋友絕交

唔知開邊到 所以開係感情台 但係純友誼 大家屌得細力啲

咁嘅 佢係我莊員黎 初頭同佢一啲都唔fd 因為個陣佢同緊我另外一個莊員曖昧緊 咁我緊係係隔離食花生 到到佢地係埋唔到一齊 唔洗避忌啦 我先開始同佢有交流

初頭就一味係莊務上嘅交流 因為大家都係大post 同埋其他莊員都潛潛地莊 所以都好多時會見面 所以就熟左好多

我自己本身係一個情緒控制好差嘅人 郁啲唔鍾意就會發脾氣 同埋自卑底 會好容易就好唔開心 咁呢個莊員都會不厭其煩地去安慰我 記得有一次入左camp好唔開心 跟住我自己匿埋左一邊自己喊 跟住佢就搵到我 同我傾左成粒鐘去開解我 雖然過程我講左十句都唔夠

呢個人對我真係好好 我成日都會好容易就唔開心 佢每次都係第一個察覺到我有唔妥 而走黎安慰我 仲好記得佢講過 雖然佢唔識安慰人 但係可以做一個聆聽者 如果我有任何唔開心 可以隨時去搵佢傾

係無限次傾談嘅過程入面 都慢慢真係同呢個人熟左 知道佢心入面嘅諗法 知道佢心入面亦係有情感嘅需要 所以之後就算落左莊 同第二啲莊員keep唔到關係 我都堅持要同佢繼續個友誼 我自己心底亦都決定 呢個人無論發生乜野事 我都要做佢嘅盾牌 要支持佢 為嘅唔止係報答佢 亦都係因為佢漸漸成為我生命之中其中一個最重要嘅人 我曾經同佢講過 無論點樣 我都會企係你個邊 有咩唔開心隨時搵我 我幾時都會係你身邊

但係佢有一個地方係一直以黎都好打結 就係佢心靈係好脆弱 同埋相應嘅脾氣都好大 因為佢屋企嘅成長背景 令到佢自己都相當自卑 所以就算有時啲說話唔係責罵佢 佢都會理解成我係怪責緊佢 跟住就發我脾氣 我同佢因為咁而鬧交嘅頻率 嚴重到係 三日一小架 五日一大架

我覺得好辛苦 每次鬧交完都要傾粒幾兩粒鐘電話去和好 但係下次又係因為同樣嘅事情再鬧 因為佢係唔會聽人講 佢嘅自我保護意識太強 根本就唔會改變 我唔想再被呢個旋渦困住

所以前幾日 我打左一大篇長文 大約係講多謝佢一直以黎嘅照顧 我真係陪唔到你行啦 你自己保重 我打完篇文俾佢個刻 個人即刻舒服左好多 但又好驚自己會後悔 我到依家都可以十分㫁言 我係好重視好重視呢個人 所以我好驚佢道歉搵返我個陣 我會心軟去理返佢 但係為左呢個人成長嘅緣故 為左俾佢知道 再係亂咁發脾氣 係會有更多人離開佢 所以我即使千萬個不願 我都要佢自己一個行 希望佢經此一役 係真真正正會成長起來

正評 樓主做得好 呢啲人係要俾啲教訓佢
負評 樓主正仆街 人地對你咁好 你呢個時候離開佢

中二病咩咁大個人仲絕交
兩個脾氣唔好嘅人有咩資格責任對方脾氣差

食屎啦

你會後悔

睇錯同好親密既朋友性交

你脾氣差但又話人地脾氣差要成長

揀唔到正負皮
你做得無對錯之分
只係你兩個都唔成熟唔識得設身處地為你所謂好重要嘅朋友去諗

唔好覺得自己脾氣臭自卑底大曬
同其他人keep唔到關係
或者你無辦法有一個好真心嘅朋友
可能就係因為你覺得自己性格係人地理所當然要接受

咁叫絕交?
但係一定要俾佢知道佢要睇心理專家

tldr

兩個都on9底，打和啦

所以我即使千萬個不願 我都要佢自己一個行 希望佢經此一役 係真真正正會成長起來

笑死
清幾時幫下我手 我都想成長

兩個都癡癡哋線。

你哋呢啲人畢業後出嚟做嘢如果咁好彩會做人上司有啲權力嗰陣，你下面班人真係多得你哋唔少。

唔係話你幼稚，係話你真係癡癡哋線。

小學雞

Interesting.

閱